九龍灣黨鐵有廢老影相

哩個廢老唔止一次喺出閘位影相

好撚威好撚型呀

違犯黨鐵附例喎廢老

扮等人企喺佢前面

請民建聯及控煙辦協助解決違法吸煙問題

廢老咁鍾意坐喺公園食煙
手足們！做嘢了！
一人一信去控煙辦！